是靚晚 The 5B Private Corner

今日個朋友生日 就佢過咗荃灣

依碟係黑毛豬嚟
好少食過百蚊嘅豬
食落都幾嫩滑 都唔錯

呢兩碟都係牛肩肉嚟
雖然唔知點解唔同樣
但味道都OK

輪住生日餐可以食足成個月

幾正

認真 9到12月真係好多人生日

個薯仔細細地 幾好食
唔知咩名堂

鬼佬薯

你估吓香港邊度有得賣

Citysuper

新薯

樓主真係去咗食

次次問得都真係會走去食

好食過平時啲薯仔好多

生日飯師

佢個梅酒浸車厘茄唔錯
咖啡同甜品都幾好

真心多人生日 好窮

唔記得帶佢個蠔添
咖啡係唔錯 有飲

不過真係好遠

的而且確係

呢間靜靜地傾下計都唔錯